Грамотное применение соц сетей для прогрессивного маркетинга
Писать о рейтинге и популярности соц сети в современном мире уже давно не имеет смысла – все прекрасно знают об этом. При всем этом, большинство платформ являются не только результативным инструментом общения, но также и глобальными площадками успешной реализации услуг и товаров. Именно в таких интернет сетях благоприятнее всего демонстрировать рекламу, осуществлять опросы, рассказывать о услугах и товарах.
В частности, по результату исследований Sprout Social, зафиксировано:
- 46% пользователей откликаются на акции.
- 42% людей приобретают продукцию, в случае если среди рекламы будет и образовательно-ознакомительный контент.
- 48% потенциальных покупателей возможно склонить к приобретению товара, очень быстро отвечая на вопросы.
Более 50% пользователей – подписчики страниц разнообразных торговых брендов. Именно поэтому продвижение изделий с помощью социальной сети является важнейшим каналом увеличения прибыли.
https://vk01.tonile.ru/vladivostok/mariya-li-2220